集思廣益可以點玩殘樓下條藍屍廢老

公屋住
有時起廚房用刀大力拍爛d食材用黎煮野食
條死藍屍廢老成撚日投訴
集思廣益可以點玩殘佢?
忍撚夠佢

一路拍，一路大叫： 投訴？投訴吖啦... 再投訴就拍你老母

投訴番佢

可以投訴咩 我諗緊 用太空卡 得閒就call POPO上去搞9條死廢老.